呢兩日睇到未 仲講一區既人一係鬼 一係離地

又圍捕 又夾擊 痴撚線
多區開花點走都得啦

屌 睇到嬲

真 。

唉，港島比起九龍真係難走好多

其實兩樣都係死路
佢兵力大cover到 18區開花